MLB OFFSEASON 教士發撚左達討論區(3)

新post又有重磅交易
Mets acquire
SS Francisco Lindor
SP Carlos Carrasco
The Baseball Team acquire
SS Andres Gimenez
SS Amed Rosario
P Josh Wolf
OF Isaiah Greene

新post留名 ny mets真係癲撚左 簽到世一shortstop同個一線starting pitcher 如果佢哋肯執下個牛棚就真係完美

新po留名

The baseball team

金河成係打2壘
佢點會係教士打到3壘

留名先

有新聞出左打2壘或者後備

其實牛棚唔差
唔穩定啫同我道差唔多

但係佢哋牛棚爆起上嚟仲爆得勁過你地

Diaz 同 Jansen

唔知點解我覺得mets同亞視一樣 幾勁嘅球員過咗去都會有陣柒味

仲有成日傷

傷完出嚟就變衰 返唔到去以前勁個時

希望雷神投得返以前咁

老實講應該唔會 佢傷之前都柒柒地

Anyway 國聯東區大混戰
ATL
MIA
PHI
NYM
WSH
隊隊都唔錯
馬林魚可能差啲，但係農場大把貨

幾鐘意雷神

新球季應該會幾好睇 atl同nym爭龍頭位

可以繼續睇phillies炸裂打線同埋炸裂bullpen

Nym下季都有機會咁 佢哋好嘅話就會好似wsh靠starting pitcher同一兩個野手主力 衰嘅話就好似phi咁有娛樂性

*好似wsh贏冠軍

lm

Cano二度PED
Diaz退化

Cespedes 傷完又傷

大蘋果傷完又傷list：
美隊（已退休）
雷神（遲早可以退休）
古巴飛彈（份約夠退休）

仲有johan santana

上季Lindor見唔到Tatis車尾燈
仲世一

起碼賣波衫同埋笑容世一

就唔係Mets個交易唔大單
之但係教士啲交易同個執出黎既陣Mets完全唔接近

又唔係咁講啊
年年mets牌面都好大牌
不過3花唔夠3堂夫佬大姐

調返轉講先岩屌

6 yr 30m

*90m

都幾平

年薪黎計幾抵
但有d長

綁到38歲
應該係為左壓稅線但又想留人？

Btw 咁田中100%走人

偏長囉
不過金手套+mvp級 二壘手
係要留既

落山仲勁過山上

唔長佢唔簽
簽短啲都俾Mets買走

田中同佢都開價要15m/y

DJ經理人前兩日先吹哂風話唔滿意洋基冇誠意，今日就搞掂

咁同價2選1一定係要DJ

唔知田中會唔會番日本

我係估唔到咁嘅年紀都有份長約

田中今舖應該要走

教士: let me take him if you don't mind

我覺得佢勁過田中

Anyway 田中大把人想要
田中做中段輪值一流

呢單真係估你唔到

應該 Matt Blake 發功
佢之前係 Indians Assistant Director of Pitching Development

洋基要壓稅線
又想留人
DJ經理人又出黎放風逼宮

咁比唔到再高年薪唯有比長d應該

田中會唔會過美西呢
LAA SEA都有同鄉

佢開價1500/yr at least

3號黎講唔算特別抵
加上呢家個市凍過水
如果金雀真係出20億年薪佢未必唔會番去

呢兩季都搵唔到個指叉，球團又擔心佢手臂隨時爆，真係未必有份啱tanaka心水嘅約

唔會
LAA要Bauer級
我水唔要老既先發投手

去

教士清空左農場

唔簽田中走去燒農場
Darvish 我Snell Lamet Clevinger Paddack/Musgrove/Lucchesi
好似拍得住當年費城4條煙

其實最癲係佢地仲 keep 住自己最 top 嗰幾個 prospects...

仲keep到Gore 同 CJ Abrams

Anyway 佢去係好事

係唔係代表美東火藥庫少左一隊

Kirby Yates都去咗藍鳥

LAA竟然要Quintana 都唔要田中
田中究竟叫咩價

田中要複數年約
15m/yr wo

Quintana 一年約8m

呢家隊隊都蝕錢，田中呢個咪最多3號
呢個年齡同手臂
開15m一定難搵人接啦

CLS 翻日本算啦叫佢
Baltimore都唔會咁樣開約

再耐d冇人要佢就會壓價既應該

呢個係佢之前同NYY傾既offer黎

冇人要應該會開低d

Kike Hernandez 去 red sox
Ryam Zimmerman 同國民續約

OMG唔怪唔簽田中
原來令目標

P.S 我道做野未

純粹慳錢講明唔想過稅線
Kluber/ Severino/ Taillon 上季加埋投得一局
講緊一隊 contender projected No.2-4
輸咗 Cashman 又有理由瀨

但個 trade 本身 good trade

taillon終於脫苦海 除非又傷多次

洋基似想大執牛棚

佢退化左冇以前咁勁

壓稅線

JT冇走到

Simmons

今年名人堂冇人入選

佢得手套，天使個投手陣容咁炸

不如留返啲錢簽大炮好過

天使個陣，都唔知要用幾多年至執得掂

又炮

Accumulated 果個稅線已經到50%
再唔壓下年真係幫MLB Staff出糧

個老闆正傻鳩
明明Pedseson 同Stripling咁好用

一時意氣話唔要就唔要

再咁玩睇下Trout退化先定頂唔順叫Trade me先囉

睇簽唔簽到Bauer

天使老細覺得浪費佢嘅時間

天使外野同DH都夠人 Pedaeson去到又做第四外野

Stripling 先發長中繼單局都得，根本就係天使缺既

Joc我覺得係好用既platoon

屌佢
原來血襪佬又唔夠75%

成班政治正確撚

田中真係返歸 返eagles

冇嘢了原來未官宣

嬲撚到下年最後一年都withdraw ballot
今年BBWAA好似無新人入替
Bonds、Clemens都無郁過

官宣了

回歸eagles點都好過無了期等MLB比offer既

驚佢返日本唔適應

簽一年
可能下年美國情況明朗化再翻去

BB Clements 唔入我都接受
食藥同偷暗號一樣係作弊
名人堂以實力做標準，作弊會直接影響實力

但白人主義，嘴臭對實力有咩影響

BB 同 Clemens 明顯唔係因為 performance 入唔到
你將佢地 career 斬開一半都入到
係有啲 writer 嬲豬用 character clause 唔俾佢地入
而一去到 character clause 就入到 Schilling 應一應

我係認為如果有對比賽表現上有影響既違規
Even佢唔食藥都入到，唔比佢地入係正常
因為佢地製造左一個對其他人唔公平既對決

作弊唔止係人品問題，同時影響公平性

但場外問題呢？白人主義同口臭甚至冇犯法
咁打老婆酒駕強姦果d係咪應該更嚴重？
所以Pete Rose我都覺得應該入除非證明到佢為左賭錢放水

就好似如果我明明唔出貓都可以考90分，但我為左拎100分出貓比人捉到
咁我個成績變0分好合理

但如果我本來靠自己100分，只係成日屌鳩個老師
佢最多操行分扣我，唔應該deny我個成績

但班 writer 個龍門實際唔係咁擺
講唔公平對決 Gaylord Perry 就唔會入到
70年代一堆人靠安非他命提神
本身都 classified 做 PED

Rose 佢認咗會賭自己隊波贏
但又唔會場場賭

道奇都要清稅線？

納豆

😨😨😨😨😨

我道唔搶🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

國聯小市場強權正式回歸？

今次到紅雀Trade人

大家都預左架啦
比machado一腳鏟走HOF既男人

Hof係咁

比人踢既到收皮冇HOF
但踢人果個會有
Ex.Ty Cobb

但屌記者同白人主義就冇

Cap Anson 出名 Racist 黎
Ty Cobb 又何嘗唔係屌記者
Ted Williams 呢

只可以話時代唔同
以前食藥都有得入
宜家食藥就唔公平

咁pirates係咪姐係白白送左glasnow同埋meadows同埋baz比我光

bauer去道奇

個先發輪值好豪華

Clayton Kershaw
Trevor Bauer
Walker Buehler
David Price
Julio Urias
Dustin May
Tony Gonsolin

Combined 5 Cy Young Awards and 15 All-Star Games between them

原來啲錢用係Bauer

頭兩年42m同45m
宇宙最on9合約

拿 今年道入WS唔係絕對架 如果bauer呢兩年carry到道2年霸甚至三年霸就點都唔蝕 反正道奇有嘅係錢

如果真係carry到嘅話 道奇之後分分鐘心甘命抵每年繼續比30M+佢

禾道

道奇對教士好睇鳥

有一句講得好岩

只要拎到冠軍，咩deal都係神操作

上年我道trade Betts個時大把人話唔值

之後拎左冠軍個班就收左皮

Anyway 再簽下牛棚同3B就好啦

真呀

短約先唔 on 9
道奇又唔係 Rays 無錢

好似大道會出價更高

Price排5號先發

如果Kris Bryant 今年仲係咁廢
睇下有冇得趁低吸納

cubs都係時候重建架啦

其實如果打得好季中一定賣去換農場
Cubs呢家已經冇得救，Rizzo好似都係今年FA

明明Champ果年之後，班核心球員個個都當打/break out
但之後幾年搞到咁

我道農場啲貨好低完成度岩曬cube慢慢養

除非佢真係驚依兩年既教士驚到嘔
如果唔係唔覺得Bauer值咁貴一年
Dodgers最多就係SP
Mets簽反而仲合理

大市場球隊
贏到 WS 咪值
賭輸又唔洗拆骨

SP多但係唔穩定
Kershaw退化 May未夠班 Price成年冇投過 Gonsolin爆作
得Walker 同 Urias 有成百場要投
其實簽Bauer，補得好
道奇其實係缺中生代球員

OFF TOPIC
有邊個估到今年四大冠係洛城同坦帕灣平分

Rays就真係估唔到

kevin cash勁足幾年一野衰喺ws我就唔鞭了

大谷咁平
雖然佢呢年啲成績真係
係咪冇機會再投

點解我覺得mets先係贏家

山口俊DFA

垃圾

係人都睇得出山口係垃圾，係藍鳥唔知

咁快放棄

做乜鳩

James Paxton 返水手

我射撚咗

不過問心我想要Taijuan Walker多過Pax

340M

兩年MLB資歷就開咁大

一年場次都未打得哂

佢未值呢個價

佢個年紀打多兩年咁樣嘅成績就唔係呢個價喇

懷疑佢今年隻手未百分百好番哂又投就出事
機會就一定有架喇，天使出名投手差
一定大把機會同空間比佢試

依啲約真係搏大細，搏中就好低價簽到mvp,搏唔中就比佢爛約卡死
不過佢水既機會就好低既真心
同埋睇過d文都話佢工作態度幾好
連比較弱既防守都改善左唔少
同埋佢打法都真係星味好重
教士肯咁早出長約綁死佢都不無道理

Aaron Boone請病假要裝心臟起搏器

投手大谷要番黎